csl就到期 轉台/續約

csl就到期 轉台/續約

幫阿媽搞

用量5GB左右 4G全速 有無百幾蚊1個月到既PLAN 出機都得

$13X-15X左右

Csl 限量優惠⚡️⚡️

真4.5g/最高速600m/可分享數據
6gb+2gb=$210
$229 無限！！
公務員可享有額外回贈

另有香港寬頻毀約計劃（全張月費幫你埋單）

家庭計劃4張sim 卡無限任用$570
（平均每張卡$142）

如要查詢其他plan（如長者或學生plan）請直接聯絡我
Whatsapp 6194-1342
Telegram